買g27被騙

是咁的，小弟係一個窮學生，諗住用返part time既小小錢黎買個g27做新年禮物。返到屋企開始試個時，個軑盤有好勁既偏右，同埋個波棍個度好鬆（佢個時講係，小用，接近全新），雖然我知交收時冇睇清楚係我錯，希望巴打唔好屌咁大力 ，同希望幫手諗下點算 個賣比我個個潛左水（個時話佢有事肯退）
件事真架，我係price買既
佢係price個名係Dante Wong
WhatsApp係64087883

你買幾多錢先

你知自己唔check清楚仲爆人名同電話???
等睇賣家爆返你

會唔會有巴打幫下我
我自己想整都唔得，螺絲有幾個滑額，開唔到

1000

有冇巴打知道邊度整平

報警啦

1000都知係伏黎
當係買個教訓啦

全新1980，我現大部分二手都係1000左右

自 睇左做g29
不過呔盤呢d野真係要試左先好買
摩打同波箱最易勞損

邊度有全新

強力一推

Dante Wong資料：
Facebook:
Facebook上既資料：

Facebook Friend List（條友hide咗fd list，用profile picture嘅like搵出黎既）：

強國出生嘅大陸仔

Youtube:

佢住荃灣，常用username係dantewong19，Google下有勁多料

畀啲火黎 唔可以再縱容二手假貨、次貨神棍呃人

而家最重要係拎埋佢真名，英文名可以隨便改，但一有真名就好搞

Push

唉屌，沉晒低